大家開抽油煙機個陣開窗定閂窗？

去朋友屋企煮野食 佢屋企不嬲都係開抽油煙機個陣會開窗話冇咁大浸味
但我屋企教落開抽油煙機要閂窗
各位覺得應該係開窗定閂窗

開窗

對流

開

睇風向

明知會吹返入黎就唔開